android 8.0用唔到usb dac

買咗隻zorloo usb dac-s，用onkyo hf player播
開咗OTG，但照係喇叭出
部機係oneplus 3t
有冇人試過？

JJ插沙求助

推

入去設定>其他高級設置>OTG數據交換

開左佢

係OOS唔知邊個版本咁on9加左呢樣野落去

OTG開咗啦
但係都係冇反應

印象中Onkyo player 設定個度好似有得揀用邊個輸出

我記得好似無

之前幫op巴打買左HTC 條尾，佢又係用onkyo player, 記得佢要入去setting 度開出黎

有得揀，但係detect唔到隻dac

我都有類似呢條嘅尾，係detect到
但換個zorloo dac-s就失敗

zorloo個條係咪真係digital to analog架？

因為小米 樂視 moto個條只係analog to analog, 所以特別平

如果htc個條尾你係正常detect到冇問題，應該唔關部機事

呢條，睇佢介紹真係digital to analog
唔知點解用唔到
條尾只要一開OTG就成功連接到

姐係你本身都有HTC個條？ 正常用到冇問題

咁樣，type-c to 3.5mm
用到

咁似乎你條zorloo有問題

有冇其他type c機去試

未有其他機
夜啲再試windows 7睇睇

btw 你個條係淘寶貨？ 啲聲如何？

係
推力的確大咗
低音比就咁3.5mm推個時多啲
但感覺中高頻都雜咗，冇分得咁清晰

我用緊Htc個條，諗住試其他

htc個條有咩評價？
我見zorloo用es9018好吸引想試下

你呢條似樂G邦線

你比幾百蚊不如用山靈M0
內核ES9218P

起碼支持LDAC
呢D TYPEC TO 3.5有機會唔夾DRIVER,係部機扯電

冇計啦
唔買都買咗，唔想未用就當佢垃圾

你試左PC 同其他電話得唔得先~

確定下隻野有無壞

難得有人研究

知唔知Razer phone 個條係用咩

唔清楚

但HTC果條係非HTC手機上唔支持全局
非HTC手機只有海貝APP用到HTC線, 你用YOUTUBE係無分別

樂邦果條線支援性最勁,但要200蚊
共通點食電,
接收電話有雜音<老細話手機廠DRIVER問題無得整
有線通病:斷線接觸不良

我建議你用山靈M0
或TRN4.1蓝牙升级线

效果正DAC線好多,又少機會出事

唔係喎, 條htc 線我用pixel 同 oneplus 5 試都明顯有分別喎

小米就我所知當時唔係全局

姐係用藍牙駁一定得
但DAC線如果手機驅動庫唔支援就浪費左

我唔係好明你既用詞, 你講既全局係 digital-to-analog?

我剩係知小米係用 analog-to-analog

我就係唔想用藍芽, 所以先揀 type-C to 3.5

樂邦個條又唔係好覺食電
播咗3粒鐘先食咗20%左右

有幾明顯？

推力大左 音場明顯闊少少

山靈m0粒芯同lgv20同一粒

而htc或者另外幾款dac線其實都係同一粒cl芯,係較音分別
條線用完都係比唔上v20

我係比es9018吸引咗
同v20比較如何？

Cirrus Logic 的CS42L42 點計都比es9218差,呢個係硬體上局限
但山靈m0仲未支持ldac,個老細話下期firmware會有,都係等comment再考慮

當然藍牙野會有少delay,你打唔打音game

唔好太多model no擾亂你
我建議山靈m0 es9218
因為去到es9218已經係手機的盡頭,其他野只係平級

只有堆料的xplay系列或onkyo部半磚半手機超越到

唔會擾亂
重點我已經有es9018呢個硬件
係手機用唔到
試埋行win7掂唔掂再匯報比大家聽

自
睇錯9218做9018
9218暫時都唔會上到啦
手頭上太多硬件了

我部電腦dac都係用9018

我電腦個部係ak4490

但我聽過v20 覺得佢麻麻炸喎

有無開hifi mode
係部分塞推得衰,手機死症

其實如果唔係lgv30唔落價我一早轉lg

我覺得lg v系好驚喜

hifi mode on off都試過, v20本身個推力似乎仲廢過我pixel 用htc條尾

btw, Type C to 3.5既話仲有咩推薦？

Type C to 3.5一定樂豬聲最好

記得要連micro-usb轉頭果set

我部機用type c 唔會用得著mirco usb個set掛？

有埋轉頭全屋人都用到

我岩岩google 過， HTC 個條同樂邦一樣都係CS42L42

咁不如我用返HTC個條算？

我諗差別唔大
你都係唔好轉
啱先講漏咗，除咗低頻多咗，人聲分離度高咗
但中高頻嘅雜用onkyo個player稍微有點改善

你新買個條試到未

啱啱先放工返屋企即開電腦

新個條係用9018？

es9018q2m
個型號係zuper dac-s

樂邦用SUPERDSP230 TUNE過,你當調音
相對優化其他非HTC機

你如果行HTC機就用番HTC線

其實我唔太明白你講既全局係咩意思，唔係本身rom有driver 就已經可以support 咩

同埋我有睇過soomal評測，話HTC個條用係HTC U11上反而仲差過Xperia XZP, 我pixel 2 用HTC呢條都仲好過跟機9蚊美金個條

似乎你新個條係HTC 個條更好既選擇，不過你又用唔到

我搵左好耐都冇人講Razer 個條THX 認証DAC究竟係邊粒

冇人爆開過嚟咩？

全部的意思係源於HTC線
因為一開始HTC無打算比第三方手機用
所以第三方手機只有用本身有內建DRIVER的海貝APP先用盡到HTC線

而非HTC DAC線就係主打全局應用..全局姐係你用BROWSER, YOUTUBE,MXPLAYER播都經DAC出

搵左好耐都冇

你意思係就算用唔盡，一樣都會出到聲，但冇經到DAC處理過？

但唔係經type-c個度轉3.5就等於經過dac處理嘅咩？

類似小米送的轉頭
有聲但係用手機內建CHIP,唔好聲

巴打你搞到我好亂

以我理解，本身HTC U11, Pixel, Xperia XZP 係唔S用唔到 小米轉個條， 因為入面冇DAC，所以據我理解，以上呢幾部手機如果要經type c位出聲，一定要經條線粒DAC

咁假設你話用唔晒條線，係咪代表聲音直接出而唔經條線粒DAC? 定直頭係冇聲出？

我都係咁諗，但依家俾佢講一講搞到我好亂

我睇過soomal講過，好多大陸rom為左慳位，直頭將driver cut走埋，搞到插左條線用唔到， oneplus個大陸rom就係例子，插左完全用唔到條線，反而國際版個OOS rom就冇事

我用小米6 CASE答你
小米6本身你駁果條無DAC CHIP的原廠線一樣有聲,係行緊手機內高通方案

而你駁左獨立DAC線理想情況係BYPASS高通方案用 DAC線內的芯播

大家，我已經係windows裝咗driver
成功播到歌
啱啱開聲，始終有啲硬，要煲下再講

你小米個case 同我pixel 唔同， pixel既話如果條線冇DAC係唔會有聲出

無記錯呢個係USB Type C標準，如果要Type C出聲係應該要條線有DAC，而唔係用手機內置個粒（例如高通方案）

所以我先一直強調，如果冇driver既話，係咪應該冇聲出先岩，因為你地小米唔係用緊標準既type C輸出，如果冇driver可以bypass左粒DAC而用高通標準，但Pixel，Oneplus， Sony係唔得

soomal講的係自己想法
我THINK反而係系統高度客制問題

大陸小米玩米音系統攪到升左ANDROID8都用唔到LDAC(有選項顯示但唔比用),係小米總壇比人屌到PK

而HTC仲勁,HTC U ULTRA 改左底層參數,一開GOOGLE TRANSLATE 會無限閃屏,港台大把苦主中招,CS玩無賴話從來無保證過部機相容於GOOGLE應用

而樂豬幫技術人員都回過如果條線使用不正常係幫唔到,因為干涉唔到手機廠個DRIVER點寫

所以我從來唔RECOMMEND用呢類野
D手機廠連撞GOGGLE PRODUCT都唔理, 更加唔可能幫你改DRIVER

咁既話，我理解應該係Rom冇佢既driver，所以冇聲出？

係，好大機會
不過zorloo覆過我話唔需要driver都可以

咁我搏唔搏好呢， 唔知pixel 會唔會Suport

試咗陣，感覺好似好過樂之邦個條
人聲前咗好多，整體分離度高
低音適中，冇樂之邦個條咁強

不過用係手機上你都唔好博 一陣又後悔

佢有冇講過support 邊啲手機

六哥話有MU2出

我就係手機用唔到先發現佢冇講太多關於and機支援
宜家同緊zorloo email緊

我依家有幾個問題

1. 小米，樂視，MOTO呢類本身Type C輸出可以用高通方案，插一條冇DAC既Type C to 3.5mm都一樣有聲出，如果本身有Driver, 係咪插內置DAC線，聲音會經DAC處理

2. Pixel, Oneplus, Sony, HTC 呢啲機插小米個條係冇聲出，但一插內置DAC既線就有聲出，係咪代表所有聲都經條線既DAC

3. 樓主依家呢個情況，係咪代表Oneplus ROM冇driver 去用呢粒DAC, 所以用唔到

4. 假若第3呢個問題發生係小米6身上，係咪一樣有聲出，但會用左高通方案

高通都出左csr8645 CSR8675方案
csr8645方案姐係KZ 條TRN線內核,大受好評
CSR8675SUPPORT APT-X HD , FIIO來緊會用呢粒野出機,有部大陸雜牌已經出左
更高層次係山靈用ESS,更會有LDAC

問題多的DAC線真係可能會玩完

巴打解反答下我上面問題先

其他幾個品牌用TYPE C的機我無用過所以唔能夠講
但小米6果粒轉接係人都知係無CHIP

但剛剛我又搵到一個POST

海外版最新的7.11.2版本已经加入aptx驱动，并且完美支持HTC转接线。懂的哥们可以去试试
网址是xiaomi.eu
全局通用，mix2那边已经亲测成功了。

Audio Adapter Accessory Mode

Device with a USB-C port may support analog headsets through an audio adapter with a 3.5 mm jack providing four standard analog audio connections (Left, Right, Microphone, and Ground). The audio adapter may optionally include a USB-C charge-through port to allow 500 mA device charging. The engineering specification states that an analog headset shall not use a USB-C plug instead of a 3.5 mm plug. In other words, headsets with a USB-C plug should always support digital audio (and optionally the accessory mode).

呢個係我搵到既USB Type C標準，講到明should always support digital audio

亦都話analog 應該係用3.5mm 位出，而唔係type c位

小米6目前在使用HTC外置声卡的音频转接线的同时，在听音乐途中接受QQ通话后挂断会不能正常通过转接线输出音频，而是会外放，这类问题也出现在插着音频线，锁屏后一段时间再点亮并运行网易云音乐时会外放

十分多BUG

咁講既話，小米係冇跟到type C標準， 容許Type C出analog signal, 所以你地type C位唔洗用DAC都一樣有聲出

我地pixel, oneplus, sony係用緊type c標準， type C位應該係出digital signal, 而唔係analog signal, 所以我地插小米條線係冇聲出，一定要用冇有DAC既線

照咁推斷既話， 本身pixel Sony 既ROM都有HTC條線既driver, 所以用得到

而冇樓主買呢條線既driver, Oneplus ROM本身冇佢driver, 所以冇聲出

咁呢個係小米ROM問題姐

等你消息

咁樂之邦個條同zorloo dac-s嘅driver有咩唔同？
一個detect到一個detect失敗

樂邦同HTC共通之處係用CS42L42, 而Zorloo Dac-s係用ES9018Q2M

我自己估計係因為冇ES9018Q2M既driver, 所以detect唔到

呢個應該係最合理既解釋

有道理
我問咗zorloo佢哋用咩android機同咩android版本測試
等佢哋覆

我都有懷疑會唔會oneplus ROM唔齊driver

Btw, Android 如果要裝driver 都係要寫ROM個個加入去， 除非自己全係recovery 刷入去

都唔係未試過
之前有過G2裝個勁嘅相機
要係twrp度入recovery刷個driver入去

我真係未試過為左用某樣hardware 要專登去recovery 刷driver 入去，或者可能佢自己出個app包埋driver, 咁就有機會用到，但變左一定要用佢個app先支援到

上面巴打講緊個海貝app應該係同一例子

我海貝試埋都係唔得

講到尾 我好有興趣想試razer個條，但實在有點兒貴，加上又唔知用咩DAC

你主要用途係咩？
我見評論都係話聽歌一般，因為低音過重，打機睇戲較佳

兩樣都有

有冇消息

3個果case 係好難發生,除非間廠好on 9奄啲唔奄啲

你諗下我用*** note2 201年出既機都用到OTG 駁dac(2018年出) 都用到,咁邊有可能冇driver而用唔到 一定係 間廠奄錯奄漏野,好似以前啲機有得用OTG 但要另駁電咁

所以最好嘅打算係條線壞

你個case 我估多數線問題又或者唔夠電推

我係xda睇過有人係要駁usb hub就用到
但係我想攞出街用

駁usb hub ,咁可能佢好食電

樓主如果佢寄多條都係用唔到既話, 我想收購你其中一條

仲有想問樂豬係咪呢間買?

btw, 有冇入group

試左macos好似係冇driver, 一轉去windows 就用到

店舖唔同
但貨應該一樣嘅

你想要多條type c轉mirco A？

成件事即刻on9咗
不過es9018可能都要多啲電先得

哦我明啦 你係想要樂之邦或者zorloo？
樂之邦個條係我fd淘寶借比我玩
zorloo真係我訂返嚟

我仲以為佢送多set俾比你

btw, 樂豬條lightening to usb c 母頭有乜用

如果windows都行唔到真係壞dac啦

個gp入咗啦

佢依家剩係送多條線比你, 定係成set 送過?

線咋
唔會送多個dac比我

nokia6 2016 開心使用中

2016

自膠 舊6

姐係nokia 6 2017 都用到無問題?

mac OS 你個插法

dac--->otg轉頭--->mac?

希望係條線問題

個轉頭係Type C to USB-A

轉頭no otg function?

如果係咁,用唔到應該係正常...

mac 個果otg 好似要買番for mac 先得
同碼otg 如果用轉頭咁駁好似出事機率會大好多

姐係我用1+3 如果用轉插係用唔到micro c個otg

呢舊USB C to USB-A 係mac同windows 又真係過唔到data

撞多幾次板,你就係專家

以後靠你

但點解係windows 度又聽到歌?

依個我都唔清楚,我都係要撞下試下先知,但我無實物

各位
用到了